荃灣緊急！往大窩口方向有交通狗攔截

推

停完幾架車突然又散左

各位小心 popo而家係大窩口往荃灣方向封路！

推推推

廣傳比仲係荃灣嘅朋友知！